[audit] SW 定 ch

如題 求救
點揀好？

sw 無命走

一定係ch

CH

歡迎入嚟吹下水